點解d人可以咁樣著出街？

無型無款

做乜影我

想型，下次著短皮鞋出街啦⋯⋯